「最美校服」決賽 - 越南 vs 香港

越南
香港

香港代表

香港最淫個件白裙紅腰帶校服都無

最美校服定學生

who not both

越南仔日日見貼身大胸大羅會唔會扯到冇反應

越南無肥婆?

又薄又緊身

你見咁多香港人成日走過去資助呢d貧苦學生妹
就知人地冇啖好食 邊會有肥婆

屌 越南就放個個大波，港女就AA，仲有得比咩咁？

越南妹係計韓國妹之後, 一樣係操body操得比較多

大佬呀都要有先有得貼架
人地就冇ab
我地就冇c~z

根本就透視裝黎

越南妹條腰真係世界第一

唔知食咩大 身材好到

全靠美軍射過啲好種

食得多札肉

係越南點上到堂

Ok

真光件長衫校服

咁大個patpat一定要打

你講件校服定係件靚妹

當你有得日對夜對就唔會有呢個問題

奧黛

sad but true

睇慣香港日本果啲校服
啲越南校服著起上黎好似雞竇啲囡囡咁
單純美與醜係幾靚，但校服？不了

真心唔明啲男老師點上堂

屌打

slut其實著得幾好睇

越南校服好大浸回教味

變態佬出沒注意

最淫校服決賽

培道校服可以一戰

奶共李支恩是吾是着大陸校服

人種完勝 著乜都好睇過香港班機場啦

iu校服係邊

唔關件衫事
關個人事

越南

咁透做校服真係嚇一跳

學𡃁坤話齋，學生妹邊有咁大副偈㗎？

食咗過量雌激素？

系越南翻學嘅話日日打飛機都唔掂

越南啲課室好似山區兒童學校咁既

我想嘔啊

有偏差

其實呢隻係越南傳統服飾-奧黛
不嬲都係露少少腰
唔係特登設計for 校服

係學校用左奧黛當校服

明眼嘅人，一睇就知

呃正評

睇慣咗香港校服，覺得好正。

係連登仔長期食唔飽先會見到美食就發哂矛

香港個啲唔貼啲靚啲既相

點比, 根本一個天一個地

D越南仔仔返學上堂點忍到?

真正雞校

你用下腦啦
回教由頭包到落尾

香港唔係A就B
香港贏

又迫我打j

越南妹世一

旗袍學生妹都無

保良局師

信耶穌得越南新娘

日日放學玩亂交

除埋條褲或換成絲襪我會比滿分
直頭變情趣衫

港女無波唔洗討論

越南妹贏晒

痴撚線邊有可能上到堂，啲男同學一定瘦到傻撚咁

對唔住
睇完有少少神志不清
嗰啲真係校服嚟嘅咩

香港唔揾旗袍

痴那線，搞到同學係咁影女同學

聖心正100倍喎

竟然冇旗袍長衫
一出屌打世上所有校服

越南仔係咪日日返學都要扑野？

沙田五育都有份？選圖果個盲架？

長期扯旗

細三角果個位真係

民族服裝Ao dai都畀你講到雞竇裝

仲要無長衫校服
Btw你唔係鍾意男？

香港代表：

（SL人UT)

你好明顯比（處決緊）身材，唔係校服

越南代表完勝

越南係cheery pick d靚嘅出黎
定係普遍都係咁靚

你放個校服大波出嚟囉

越南有張好似iu

薄到條底褲痕好撚正

跟進

香港無長衫

越南妹日日都要戴白bra白底褲，香港校服就唔會有呢個煩腦，香港驘

越南妹應該好多10零歲就生仔

靚嘅唔係校服 係人

補血

有冇韓國校服？仲有IU呢？

隻西腳咁黑實好撚臭

一 萬 蚊 __ __

10,000 VND ~ 3.3 HKD

平過避孕套

有so既

褔利post

round 2

一定要屌到大肚

#wet#l

好唔公平
越南啲model正咁多

愈係男女唔平等既地方愈少肥婆

點頂呀

越南slut

呢個真, 對比歐美澳d大國同細國就知

呢個玩到咁盡

CLS國家

講還講

正過韓妹N倍

越南妹真係樣靚身材正
但都係撐港女
貪佢地黑面個樣夠閪

喺越南玩過

港女世界第.............

係唔係會起勢咁禁你大脾禁到扯晒, 然後問你要唔要further service

youtube嗰啲正場嚟，應該冇嘢玩

諗起有張係個旗袍妹背住鏡頭跪係到望窗
有冇巴打搵到

香港正經啲
香港1分

佢哋一開口講越南話， 你一定會鳩縮， 信我

香港有幾多個可以carry 到越南套校服。。。

好撚嘈, 傾下計都好似喊交咁

識玩一定係去正場畀佢禁完再約佢食晚飯

童顏巨雨
12A姐係form 6 A班咁解?

咪玩啦，有去過越南就知依啲學生妹根本無存在係真實越南

香港 圖３個張， 出名多靚女架

屌，越南d男同學平時係咪扯住咁上堂

想睇肥婆著越南個套

有睇過啲囡囡舊相真係著呢啲

香港校服先有返學個種感覺 好青春 好純情

唔怪得越南成績差香港咁多，根本讀唔到書

越南有冇咁多大波呀?

北歐？

正常人類都有咁大， 點講我哋都係捕乳類動物

好多肥, 其實北歐d女身型唔多岩亞洲人, 但當地有唔少人鐘意肥妹, 未到cat girl果種, 但有email level

而且北歐女輪廓普遍唔靚, 東歐俄羅斯d女會好好多

個個咁大波

香港巨乳症患者=越南大波
香港大波=越南有波
香港呢個size夠玩=越南細波
香港健康體態=越南零波男扮女

On9 有無得去越南插班讀書

重有北歐女鐘意深色皮膚, 覺得健康, 所以成日曬
本身皮膚都夠粗, 重要曬黑

陳敏華no. 1

裙正過褲好撚多

越南妹有啲溝左法國種，鬼鬼地好正

去過越南未
係咪全街都咁好身材

身材普遍比香港好, 但都有洪水猛獸既

申利冇去過

疫情過後真係要飛去識下世界

都掂啦 肥得黎仲有

小心沉船, 除非值得過人世果d

肥得黎冇波/個肚突過波, 係香港先有

100分

越南妹好正

香港選手請拎去堆填

放心
一句越南話都唔識
無可能沉

牛明

有d野唔洗講既..

同感，唔係校服，係學生問題

三圍應該係32 18 34

線條似韓妹

韓國就去過
女真係好多都好正
不過仔就唔好比韓劇呃左
九成都係毒男樣
分別只係高大過香港
同鬼仔身高差不多
不過樣有好多似大粒癦

I like JK only

好仁

日本>>>>>>>ALL

你post d圖咁樣我好難淨係比件校服架喎

知唔知最後有冇除晒
套野好難揾seed 冇野睇我就唔揾了
Bóng Ma Học Đường (2011)

冇睇

屌你

你可以除定褲了

褲已除乜鳩都冇

見到個主角諗起蔡一智

其實冇咩野j

sor 我唸住fake 樓主睇
冇唸過fake 左你
最衰都係樓主答啲咁既圖揾完片又冇野睇

因為d圖好j d

咁你又貼

現代妹屌打啦

我去過胡志明，去左3日，一個肥婆都見唔到，反而男人有1，2個，但06年既事

去越南一定要買套校服畀女友cosplay

係唔係有一批會爆牙/哨牙?

噤又無，正常樣，講野好撚難聽，語言問題,果陣公司去旅行，10鳩幾人落去活，我叫左條女陪我，但好可惜無波，摸落去得個pat,好嬲呀！我到呢家都記住，問佢咩價，佢開500美，真係屌死佢！之後返去打JJ數

冇波真係不了, 去到呢d地方重要玩ipad
但500美jm9想擋水魚都唔係咁, 連水魚價都離晒地

梗係無俾，所以返酒店打JJ，講真一樣野，近10年計，東南亞一帶囡囡高質左，返而唔知點解港女越黎越差，唔知係噤無左陣mk味？

去邊度玩? KTV、Bui Vien?

港女....樣可能冇咩點變質, 但妝跟又唔上潮流, 性格又輸, 身材又輸, 再加上發展平台又輸, 電視台個朵臭, 香港model個朵又係臭, youtuber ig冇睇頭冇優勢

反而人地跟到潮流, 身材又正正常常, 性格又好d, 發展平台又有觀眾